點解d 車成日鬥咩最快加速度同最快速度？

根本就多餘！要咁快做咩！下個燈口未又係停！

咁唔係要比較咩
鬥多天窗？

香港真係差d

樓主啱
所以有人係鬥光同鬥嘈

鬥貴

鬥響

因為係車發展技術 如果唔鬥呢D可以鬥咩

傻仔 德國有高速公路唔限速

生活喺香港先有咁嘅問題

鬥慳油

係鬥馬力同峰值扭力

鬥油缸大

巴士完勝

鬥食油，鬥食電

承上題，點解人成日都要鬥咩書叻咩搵得多？
最後咪又係新

啲車成日鬥由0至100要幾多秒，我就話香港應該鬥由100至0要幾多秒

都係D臭男人打下飛機既習性啫
呢排觀察到十架T狗九架西
成日真係以為自己架爛鬼電車好快咁死推爛推